新加坡官媒干預香港事務即係干預中國內政，外交部點解唔強烈譴責

係咪新加坡屬於中國，所以唔譴責？

呢排你有食藥個人正氣好多

譴責但不否認有集中營

請外交部強烈聲明新加坡乃中國不可分割一部分，否則應該強烈譴責新加坡對香港事務說三道四

坡豬真係唔屌唔安樂

係得啲垃圾連登仔先會吹捧星加坡

班兒登仔吹捧星加坡呢d獨裁國家真係柒到

納dee好波

我一路反星 頭腦清醒

因為係中國新加坡市

新加坡特區行政長官李顯龍對納dee的言論表示遺憾

Sorry fu仔 俾錯負皮

好高質